<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE pagecontents SYSTEM "termsandconditions.dtd">
<pagecontents>
    <pagecontent lang="de"><![CDATA[<h2>Teilnahme am Spiel</h2>     
<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Es ist nur ein Benutzerkonto pro Mitspieler erlaubt.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Das Benutzerkonto darf nicht an Dritte weitergegeben werden. Vermuteter Missbrauch des eigenen Kontos muss unverzüglich gemeldet werden.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Der frei wählbare Benutzername darf keine Schutzrechte Dritter verletzen. Insbesondere dürfen keine Namen von Vereinen oder Spieler aus der realen Fussballwelt benutzt werden.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Die Mitgliedschaft kann jederzeit und ohne Angabe von Gründen von beiden Vertragsparteien gekündigt werden.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Der Betreiber behält sich das Recht vor, diese Teilnahmebestimmungen jederzeit zu ändern oder zu ergänzen.

<h2>Datenschutz</h2>
<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Der Betreiber speichert personenbezogene Daten nur soweit rechtlich zulässig und sofern sie für den Spielbetrieb nötig sind. Darunter fallen unter anderem die IP-Adresse des Nutzers und seine E-Mail-Adresse.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Der Nutzer hat jederzeit das Recht, Art und Umfang seiner gespeicherten Daten unentgeltlich bei dem Betreiber zu erfragen.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Für den Betrieb der Webseite ist es erforderlich, sogenannte "Cookies" auf Ihrem Gerät zu speichern. Dabei handelt es sich um kleine Textdateien, die Informationen über Sie zur Wiedererkennung für das System enthalten.


    ]]></pagecontent>
    
    <pagecontent lang="en"><![CDATA[<h2>Game Membership</h2>     
<i class="icon-chevron-sign-right"></i> Only one user account per member is permitted.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> The user account must not be accessible by any third person. Assumed abuse must be reported immediately.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> The user name which you may choose must not violate any proprietary right. In particular you are not allowed to use names of clubs or players from the real football world.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> The membership can be cancelled by both parties at any time and without giving reasons.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> The provider reserves the right to change these terms and conditions at any time.

<h2>Data Privacy</h2>
<i class="icon-chevron-sign-right"></i> The provider stores personal information as long as it is permitted by law and required to run the service. These include, but are not limited to, the user's IP and e-mail address.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> The user is entitled to ask, free of charge, for information about which kind and amount of data about him is stored by the provider.

<i class="icon-chevron-sign-right"></i> For running this website it is required to store so called "Cookies" on your computer. These are small text files containing information which help the system identifying your user account.


    ]]></pagecontent>
</pagecontents>
